我P牌P左成年，點樣可以甩P?

本身都無所謂，但見人寫得好又唔upvote得，推文又無力。

點樣可以甩到？應該唔係課金卦？

連登卡 信和25$張

#7LIHKG7 個月前P 牌會員• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。所有標示 P 牌的會員：• 每天只可開設一個主題；• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；• 無法對所有主題或回覆作出評分。上述限制並非為限制 P 牌會員使用本討論區之權利，乃給予時間適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。

[ member]屌，咪亂講出去啦
一陣啲五毛入嚟見到晒啦[/member]

Ching 請加密

我打多咗個格添，sor

其實個P牌好防礙手足